[死性不改]道地擺明唔驚你罷買 長期落CCTVB廣告！

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

【點解搞道地？】

自從我哋向道地提出對佢落CCTVB廣告嘅意見以嚟，已經過了一個月有多，然而我哋仍然得唔到回應，道地嘅廣告亦繼續在匪趣台播放中，默默支持編造假新聞嘅紅媒CCTVB為禍人間。

作為#地道 嘅香港人，我哋一定要秉持「藍罷買 黃幫襯」嘅原則，支持清楚願意同香港人同行嘅良心企業，同時與「支持無線新聞 造假出賣港人」嘅公司劃清界線！對樓豬嚟講，道地一啲都唔地道，恥與為伍！

正因為道地一直漠視我哋嘅訴求，激到心穎都回魂出黎呼籲大家抵制佢旗下其他品牌！

【抵制CCTVB 任務流程】
1.派嬲

2.洗版

3.罷買

是晚重溫@9 Oct 2019
Meko(道地)

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求
二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

推

道地 劉華 收皮啦

咪再飲屎水

道地不了
寧願行遠少少去百佳買其他茶飲

TVB開始要黨出手打救
十月新廣告商全撚部都係中資：
中國近海石油
招商局集團
華潤集團
中國聯通
除左華潤其他幾間同日常消費完全冇關，咁嘅時勢亦都冇必要仲喺TVB唱臭個名
所以落廣告原因只有兩個
1. 表忠 2. 救TVB
要黨出手就證明TVB真係唔撚掂
有廣告界手足表示下年已經少左30%廣告 大家俾啲力 再推盡佢！

成日影手足大頭 宜家就有個最和理非最低成本嘅方法就可以加速TVB滅亡 宜家同我入黎做任 繼續洗版 洗到佢仆街冚家剷

pish

between
聽日全民購物日大家都要多多支持呀
黃店就係要用銀紙黎懲罰
道地就不了

罷買，上facebook留言

唔飲

今次仆街了!
我飲開個支OATLY 都係Telford 代理
link:
OATLY 有隻barista 版加咖啡度好好飲!
CHARBUCKS OAT LATTE 都係用佢

三十幾蚊支我仲個個星期買
以後唔撚飲
#oatly

TVB開始要黨出手打救

十月新廣告商全撚部都係中資：
中國近海石油
招商局集團
華潤集團
中國聯通

除左華潤其他幾間同日常消費完全冇關，咁嘅時勢亦都冇必要仲喺TVB唱臭個名
所以落廣告原因只有兩個
1. 表忠
2. 救TVB
要黨出手就證明TVB真係唔撚掂
有廣告界手足表示下年已經少左30%廣告
大家俾啲力 再推盡佢！

成日影手足大頭 宜家就有個最和理非最低成本嘅方法就可以加速TVB滅亡
宜家同我入黎做任
繼續洗版
洗到佢仆街冚家剷

我地贏緊 咪撚再話冇機會贏
我要士氣！！！

黃懲罰 藍罷買

仲有
北川半兵衛商店
百事
七喜
都係佢代理

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

道地！
You are next!

可能同維基一樣簽左約 冇得唔找數
不過道地贊助左星期日影院咁多年 唔似會停

10月廣告商們會簽下年廣告Budget，要爭取佢哋下年停落廣告

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

wiki起碼肯回應先
垃圾道地係CCTVB長期金主

道地大陸做，有無喺tbb落廣告都唔買

push

推到道地回應

推呀

垃圾
永不幫襯

食放題唔好再飲烏龍茶

想講多一樣野，tvb車係警車之前

雖然填海華冇做道地代言人好耐，但係諗起道地就會諗起佢。。。

事到如今
係咪應該要主動設死線 發比cctvb所有廣告商

例如： 向所有廣告商發出最後通牒，11月中前 要明確咁表明完佐現有合約，之後會唔會再係cctvb落廣告。

【恥與為伍】TVB 要佢死 就要夠狠毒

道地？ 冇飲好耐

推！！！！

永不再見道地、牛華

人善天不欺簡單一個道理

買寶礦力！

DONE

垃撚圾一早冇飲

道地d茶藥水甜味都唔明點解有人飲

有人飲因為填海華多fans

而家超市同便利店大把茶可以選擇
唔使飲道地

例如津路、伊藤園、淳茶舍、維他無糖茶等等
再唔係環保啲唔用膠樽，買茶粉沖都得

留意返
道地中國製造
係俾鍾意飲屎水既人飲既

Push

道地係平，但我寧願比幾幾蚊買日本台灣茶

罷到佢跪

道地星期日影院竟然壽終正寢
過左77台 變成道地韓日精選